蓋清可唔可以介紹yoyo比我???便秘左幾日了

屌成肚屎牙,想通通便

搵泥妖